求推薦素菜餐廳

女朋友係素食撚
嚟緊佢生日想帶佢食d好食既齋
有無推薦

So boring

大自然素食

Agger 每日唔同菜 甜品又好食
仲要自由定價 邊度搵得到

So Boring 唔係冇咗喇咩？
BTW, 觀塘 Veggle Cafe 個 Wellington好撚正

之前食咗太子分店幾次
上年荃灣分店食完 難食到暈
唔會再食

反而想知有咩餐廳又有素又有肉
等我可以同朋友食飯

素苗農場
但偏僻

識去梗係去美麗華分店

Veggle cafe!

大快活

天然齋

銅鑼灣 Vegvolution
又靜又好feel嘅cafe～
service一流
只係價錢唔平